有冇人試過喺美國讀CC做到RN?

諗住下年去美國讀ADN，考到RN之後再讀RN to BSN就開工，有冇師兄試過呢條路？如果直接讀嗰邊Nursing，大學頭兩年都好似讀類似嘅嘢，但係學費就貴幾倍，不過就唔使煩爭入program。有冇話邊條路性價比高啲？希望大家俾啲意見

識人喺香港cc 讀到rn

香港讀CC點解唔讀ou 東華，為咗三大畢業？

睇你想Tran 邊間嘅nursing. 有啲公校個nursing 已經長期waitlist, 可能你Tran 入去都仲要等多一年到年半

當然你喺cc 度等定Tran 入去等可能都無咩分別